搭巴士比韓狗乸放屁臭暈

屌佢老母韓狗 兩隻整容狗乸坐前一排大大聲講狗話
臨落車前仲放左個臭到仆街既狗屁
屌佢屎忽臭閪
始終係北方撈佬種

即刻拎個鍵盤打柒佢

調左位

泡菜狗